10窿口琴點壓音

如題
依家都壓到 但係唔連貫 要半秒出到
可以點改善

轉玩半音階

得個10窿
同埋覺得10窿型d

你地睇琴譜係五線譜定數字簡譜？
我玩緊複音口琴淨係識睇數字
出面啲五線譜睇落好多音符唔知點樣睇法

我睇數字
唔識睇五線譜

Google搵啲流行曲好少數字譜
吹得嘅都吹晒

試下自己轉返做數字再吹
如果你淨係要個音應該唔難轉

嘟多少少嘴應該得

見圖知點做

我壓到
但係例如吸3號窿，要好大力suck先出到個音，要用0.x 秒先出到

點做

一嚟就大力吸唔得㗎
尤其是係啲廢嘅10孔口琴
條簧片反應唔黎

用緊Tombo Major boy
算唔算廢

Tombo唔算廢嘅

咁應該係我技術問題
咁點先可以放鬆唔大力得黎又出到個音

我都想轉，啲簡易鋼琴譜啲音多到，唔識分歌詞定音樂伴奏

留名
仲未有人講到點壓